有無人覺得連登慢左好多

以前load一下就見到
宜家要等 同埋正負皮都要等好耐先有反應

會突然斷線

以為網速有問題添

慢到仆街

研究緊咩事

頭先一直1011

係咪有人攻擊

load咩都要三四秒先load到

快啲搞掂自動logout好過
有時開多左幾個分頁就要重新登入,好煩

又慢左

多人
唔似早洩個台得幾丁友

連尼住幾時死呀

以為router有事

LAG撚到傻

琴日唔覺
依家好辛苦先入到一個post

連續幾日都係咁
呢2日更加嚴重

宜家好似好番少少

更新左個app慢左好多

屌d廣告 過份到係下面
回覆個位

仲有係咁load一秒先 睇到野

賺錢要緊呀

慢左好多

特別ipad版慢左好多

至少2秒先load到出黎

研究成點？